日本核廢水重點唔係氚 係碳14、鈷60、鍶90

正視聽 個個都淨係講氚
氚確實日常生活好常見對人體傷害唔大
半衰期亦好短
日本用alps淨化技術根本淨化唔到碳14
仲有ken buesseler係science發表過日本
處理後既核廢水除左氚超標
仲有碳14、鈷60、鍶90
但日本從來無提過仲有碳14、鈷60、鍶90超標
碳14半衰期5730萬年
鈷60半衰萬5年
鍶90半衰期29年
但鈷同鍶呢2種最易被人體骨頭同腎吸收

連登仔個個盲撚左

有冇超標?

ken buesseler係science
發表過文章過係海水中搵到呢幾種放射性原素

姐係本身exist?

咪咁幼稚啦人講你就信

咁會唔會超標?

好求其咁google同wiki過
你啲半衰期好似錯晒

「仲有ken buesseler係science發表過日本
處理後既核廢水除左氚超標
仲有碳14、鈷60、鍶90」
按你字面理解，即係氚超標，碳14、鈷60、鍶90合標喎
你駛唔駛整理下再開過？

我盲撚咗，唔小心畀咗個負皮

碳14多咗個萬字啫

鈷60都多咗個萬字喺前面

日本政府強調，福島第一核電廠的核廢水在排放前會先經過稀釋，將濃度降低至日本國家標准的1/40，以及世界衛生組織規定的飲用水標准1/7。東電也表示，核污水經過多核素去除裝置（ALPS）處理，可以過濾掉62種放射性物質，只有氚無法被去除。若過濾後的數值仍然超標，則會重復過濾程序。

美國伍茲霍爾海洋研究所自身科學家比塞勒（Ken Buesseler）也認為，氚不是唯一的問題。他對德新社表示，儲水槽中還有其他放射性同位素，部分的半衰期更長，更容易殘留在海洋生物體內或成為海洋沉積物。比塞勒指出，同氚相比，這些物質會通過復雜的途徑，對人類和環境構成潛在威脅。

在東京電力公司的官方網站上詳細列出了各個儲水槽目前的放射性核素值目前有多高，以及應該達到的標准。但對外行人而言，相關指控以及這些數值都無法得到證實。

東電都講過大話 你又信佢？
2003年4月，在發現虛假的安全文件後日本政府命令東京電力關閉所有核反應爐以進行安全檢查，很快地爆出的醜聞導致該公司的高層辭職，隨之而來的是國家政策被迫減慢對核燃料循環的進度。2007年1月31日，東京電力公司在向經濟產業省提交的調查報告書中承認，從1977年起在對下屬福島第一核電站、福島第二核電站和柏崎刈羽核電站的13座反應爐總計199次定期檢查中，曾竄改數據，隱瞞安全隱患

請善用起底功能

唔駛用都認得個名啦

倫敦帝國學院分子病理學專家湯瑪斯（Geraldine Thomas）表示，氚「完全不會構成健康風險」，況且核廢水放入太平洋後也會產生稀釋效應。她表示，碳14也不會危及健康，反倒是目前海水中所含的汞「應該比任何福島產品」更讓消費者憂慮。她強調，她會「毫不猶豫」食用福島海產。

我隻狗用碌輻射鳩屌得你老母爽唔爽呀

點解美國又會禁日本核食既

返大陸共享支那人嘅榮耀啦，上連登把撚咩垃圾五毛

日本從來無提過仲有碳14、鈷60、鍶90超標
你都講左啦
佢冇話超標

差5級wor

除咗東電無第三方檢測機構呢樣野真係講唔過去

如果重金屬含量合符標準咁排放係無問題

有無大亞灣核電廠排放數據比對下